[不走數] 呢首歌叫乜名？有答案payme$50俾你

之前行IT聽到呢首歌 用shazam scan 唔到呢首歌
又聽唔到啲歌詞係點,求有心人幫我聽下知唔知
第一個有答案我payme$50 俾你
要有payme

試下唔好咁多雜音
咪對上 錄音咪得
拍片做乜鳩

嘈到

急住錄，同埋個喇叭好高

聽咗好多次都聽唔到 幫唔到你
你用一個鐘係IT 等錄音啦

感謝師兄咁用心

Google Assistant 幫你唔到咩?
Okay Google, What is this song

嘈到想幫你search歌詞都search唔到

其實首歌我起兩個地聽過，銅鑼灣希慎IT同埋銅鑼灣間sixty eight, 我兩次即場用shazam 都scan唔到首歌。

我現場聽聽到chorus係without in rainbow, very belong
其實真係試下撞下有冇人聽過個melody

開心左一秒 唔係呢首但係

我推

推希望有人知